連囝幾時開台俾班傻鳩賭撚？😂

成班傻鳩攪到波台烏煙瘴氣，向賭撚say no

村短宜家先收割光環？

個撚個學人出水 中一次就成班傻仔去跟 老師又中老師又中
波台有班咁嘅廢物係到真係喊三聲

冇佐村長真係唔掂

整頓波台靠手套狗了

重點係同大賭誠啲手法一撚樣

不過港豬蠢過閪 大大力真金白銀轟落去

老千賣料狗就玩虛擬投注 連飛都冇

有豬蛇一日 波台都仲有希望

村長帶我出征ok？

呢到有收會費嘅咩？

跟豬蛇出征

G持

十卜

佢成日係咁 專長係尾刀

村長真係狗黎，好想屌牠

我想屌你地

蒲頭啦

Hi gap